msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-15 18:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:84
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:74
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:64
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/organisms/Nav.mjs:79
msgid "(Logout)"
msgstr "（退出登录）"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1519
msgid "{0} {breakPlayersDesc} are not playing"
msgstr "{0} {breakPlayersDesc} 没有参赛"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:232
msgid "{0} player selected"
msgstr "已选择 {0} 位球员"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:233
msgid "{0} players selected"
msgstr "已选择 {0} 位球员"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:950
msgid "{breakPlayersCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球员"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:231
msgid "{selectedPlayersCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{0}"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:257
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:341
msgid "# of courts"
msgstr "球场数量"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:642
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1038
msgid "Add Guest"
msgstr "添加客人"

#: src/components/organisms/SessionAddPlayer.re.mjs:50
msgid "Add Guest Player"
msgstr "添加客人球员"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1057
msgid "Add Player"
msgstr "添加球员"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:133
msgid "Add/Remove Players"
msgstr "添加/移除球员"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1437
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:365
msgid "Analyzed {0} matches."
msgstr "已分析 {0} 场比赛。"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:608
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:611
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/components/molecules/forms/Form.re.mjs:300
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:257
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:305
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1452
msgid "Checkin All Players"
msgstr "所有球员签到"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:631
msgid "Choose Match"
msgstr "选择比赛"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:540
msgid "CHOOSE MATCH"
msgstr "选择比赛"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1329
msgid "Clear Session (Ratings, Match Counts, and Guest Players)"
msgstr "清除会话（评分、比赛数量和客人球员）"

#: src/components/ui/ModalDrawer.re.mjs:43
msgid "Close panel"
msgstr "关闭面板"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:230
msgid "Competitive"
msgstr "竞技模式"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:612
msgid "Court {0}: {team1} versus {team2}"
msgstr "球场 {0}: {team1} 对战 {team2}"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1194
msgid "Create Anti-Team"
msgstr "创建反对队"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:210
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1170
msgid "Create Team"
msgstr "创建队伍"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1077
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:323
msgid "Enter Score"
msgstr "输入分数"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1172
msgid "Fixed Pair"
msgstr "固定搭档"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:359
msgid "Gender Mixed Doubles"
msgstr "性别混合双打"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:390
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/organisms/SessionEvenPlayMode.re.mjs:38
msgid "How many players should rest? (currently {0} players are resting)"
msgstr "有多少球员应该休息？（目前有 {0} 名球员在休息）"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1323
msgid "Initialize Ratings"
msgstr "初始化评分"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1403
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:279
msgid "left team players"
msgstr "左队球员"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:409
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:449
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1554
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1428
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1534
msgid "manual team"
msgstr "手动组队"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1571
msgid "Match History"
msgstr "比赛历史"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:599
msgid "Matches"
msgstr "比赛"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:232
msgid "Matches are arranged by a maximum skill-spread of +- 1 players."
msgstr "比赛按最大技能差距 +- 1 名球员进行安排。"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:237
msgid "Matches are arranged by skill while mixing strong and weak players."
msgstr "比赛按技能安排，同时将强弱球员混合搭配。"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:235
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:136
msgid "no players yet"
msgstr "还没有球员"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:410
msgid ""
"Not enough players in the queue. Select the players who want to play from "
"the Queue tab."
msgstr ""
"队列中球员不足。请从“队列”选项卡中选择想要参赛的球员。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1370
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1392
msgid "Offline Mode"
msgstr "离线模式"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:386
msgid "Played last round"
msgstr "上一轮已比赛"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:91
msgid "Player"
msgstr "球员"

#: src/components/organisms/SessionAddPlayer.re.mjs:42
msgid "Player Name"
msgstr "球员姓名"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1176
msgid ""
"Players in a team will always be placed in a match together on the same side."
msgstr ""
"队伍中的球员将始终安排在同一方一起比赛。"
"队伍中的球员将始终安排在同一方一起比赛。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1197
msgid "Players in an anti-team will never be placed in a match together."
msgstr "反对队中的球员永远不会被安排在一起比赛。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1251
msgid ""
"Players in teams will always be placed in a match together on the same side."
msgstr ""
"队伍中的球员将始终在同一方一起比赛。"
"队伍中的球员将始终在同一方一起比赛。"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:315
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:359
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:357
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:405
msgid "Points"
msgstr "分数"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:52
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:64
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:57
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:69
msgid "predicted winner"
msgstr "预测胜者"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:584
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Queue All"
msgstr "全部入队"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1445
msgid "Queue All Players"
msgstr "所有球员入队"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:328
msgid "Queue Match"
msgstr "比赛入队"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:240
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:498
msgid "Recommended Match"
msgstr "推荐比赛"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:303
msgid "right team players"
msgstr "右队球员"

#: src/components/molecules/forms/Form.re.mjs:307
msgid "save"
msgstr "保存"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:439
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:130
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:298
msgid "Select a tab"
msgstr "选择一个标签页"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1234
msgid "Set as Female"
msgstr "设为女性"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1216
msgid "Set as Male"
msgstr "设为男性"

#: src/components/organisms/SessionEvenPlayMode.re.mjs:53
msgid ""
"Set this to the number of players currently resting to enable even leveling "
"of match counts. Set to 0 to disable and optimize match quality instead, but "
"this may result in some players playing more matches than others."
msgstr ""
"设置为当前休息的球员数量，以启用比赛场次的均衡分配。设置为0可以禁用此功能并优化比赛质量，但这可能导致某些球员比其他球员参加更多比赛。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1361
msgid "Start Session"
msgstr "开始会话"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:487
msgid "START SESSION"
msgstr "开始会话"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:397
msgid "Submit Rated"
msgstr "提交评级比赛"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:506
msgid "SUBMIT RESULTS"
msgstr "提交结果"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1562
msgid "Submitted Matches"
msgstr "已提交比赛"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:100
msgid "Team {0}"
msgstr "第 {0} 队"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:380
msgid "This team has played before"
msgstr "这个队伍之前比赛过"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:242
msgid "Totally random teams."
msgstr "完全随机的队伍。"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Unqueue All"
msgstr "全部移出队列"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:325
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:369
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:370
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:418
msgid "Winner"
msgstr "胜者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:506
msgid "Badminton"
msgstr "羽毛球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:509
msgid "Table Tennis"
msgstr "乒乓球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:512
msgid "Pickleball"
msgstr "匹克球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:515
msgid "Futsal"
msgstr "五人制足球"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:423
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:207
msgid "[location missing]"
msgstr "[地点缺失]"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:365
msgid "[missing title]"
msgstr "[标题缺失]"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:215
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:222
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:170
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:175
msgid "{0, plural, one {{1}} other {{2}}}"
msgstr "{1}"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:216
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:223
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:171
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:176
msgid "{0} hour"
msgstr "{0} 小时"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:217
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:224
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:172
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:177
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小时"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:228
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:179
msgid "{0} minute"
msgstr "{0} 分钟"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:229
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:180
msgid "{0} minutes"
msgstr "{0} 分钟"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:227
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:178
msgid "{minutes, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{0}"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:296
msgid "{playersCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球员"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:184
msgid "🚫 CANCELED"
msgstr "🚫 已取消"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:406
msgid "clear filter"
msgstr "清除筛选"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:404
msgid "filtering by date"
msgstr "按日期筛选"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:313
msgid "join event"
msgstr "加入活动"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:260
msgid "joined"
msgstr "已加入"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:307
msgid "leave event"
msgstr "退出活动"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:272
msgid "pending"
msgstr "待审核"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:292
msgid "players"
msgstr "球员"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:376
msgid "share as text"
msgstr "分享为文本"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:308
msgid "show"
msgstr "显示"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:266
msgid "waitlist"
msgstr "等待列表"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:319
msgid "Basketball"
msgstr "篮球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:323
msgid "Volleyball"
msgstr "排球"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:193
msgid "{0} event details"
msgstr "{0} 个活动详情"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:146
msgid "{0} events created!"
msgstr "已创建 {0} 个活动！"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:236
msgid "activity"
msgstr "活动"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:61
msgid "activity is required"
msgstr "必须填写活动"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:194
msgid "create multiple events at one time"
msgstr "一次创建多个活动"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:200
msgid "events"
msgstr "活动"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:91
msgid "events preview"
msgstr "活动预览"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:58
msgid "input is required"
msgstr "必须输入"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:274
msgid "list publicly"
msgstr "公开列出"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:227
msgid "loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:212
msgid "preview events"
msgstr "预览活动"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:279
msgid ""
"show your event publicly on our home page. Otherwise, only people with a "
"link to your event will be able to find it."
msgstr ""
"在我们的主页上公开展示您的活动。否则，只有拥有活动链接的人才能找到它。"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:203
msgid "type your events in the format above"
msgstr "按上述格式输入您的活动"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:213
msgid "about"
msgstr "关于"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:156
msgid "club"
msgstr "俱乐部"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:194
msgid "main activity"
msgstr "主要活动"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:85
msgid "main activity is required"
msgstr "必须填写主要活动"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:162
msgid "name"
msgstr "名称"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:79
msgid "name is required"
msgstr "必须填写名称"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:177
msgid "slug"
msgstr "URL 简称"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:216
msgid "tell people about your club"
msgstr "告诉大家关于您的俱乐部"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:82
msgid "url slug is required"
msgstr "必须填写 URL 简称"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:182
msgid "yubibado"
msgstr "yubibado"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:165
msgid "ゆびバド"
msgstr "ゆびバド"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:148
msgid "address"
msgstr "地址"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:75
msgid "address is required"
msgstr "必须填写地址"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:137
msgid "Akabane Elementary School"
msgstr "Akabane Elementary School"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:167
msgid "details"
msgstr "详情"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:170
msgid ""
"Instructions or information that will apply to all events held at this "
"location."
msgstr "适用于在此地点举办的所有活动的说明或信息。"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:128
msgid "location"
msgstr "位置"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:157
msgid "maps link"
msgstr "地图链接"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:532
msgid "drill"
msgstr "训练"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:536
msgid "comp"
msgstr "竞赛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:540
msgid "rec"
msgstr "休闲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:544
msgid "all level"
msgstr "所有级别"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:108
msgid "add new club"
msgstr "添加新俱乐部"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:42
msgid "Advanced players"
msgstr "高级球员"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:313
msgid "All Level"
msgstr "所有水平"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:452
msgid ""
"any details from the location will already be included. Mention any "
"additional event-specific instructions, rules, or details."
msgstr "地点的详细信息已经包含。请提及任何额外的活动特定说明、规则或详情。"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:82
msgid "choose the club where this event will be held."
msgstr "选择举办此活动的俱乐部。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:344
msgid "date and start time"
msgstr "日期和开始时间"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:304
msgid "details specific to this event on the specified date and time."
msgstr "在指定日期和时间的此活动的具体详情。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:440
msgid "edit the location to edit the details for this location."
msgstr "编辑位置以修改此位置的详细信息。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:354
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:94
msgid "end time is required"
msgstr "必须填写结束时间"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:91
msgid "event date is required"
msgstr "必须填写活动日期"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:449
msgid "event details"
msgstr "活动详情"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:60
msgid "Event tag: {tag}"
msgstr "活动标签：{tag}"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:44
msgid "Highly skilled players"
msgstr "高技能球员"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:431
msgid "level of play"
msgstr "比赛水平"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:435
msgid "location details"
msgstr "场地详情"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:38
msgid "Lower intermediate and above"
msgstr "中级初级及以上"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:54
msgid "Matches will be submitted to DUPR."
msgstr "比赛结果将提交至 DUPR。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:377
msgid "max participants"
msgstr "最大参与人数"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:389
msgid "minimum rating"
msgstr "最低评分"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:48
msgid "No restriction on skill level. Open to all players."
msgstr "没有技能等级限制。对所有球员开放。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:46
msgid "Professional players"
msgstr "职业球员"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:56
msgid ""
"Recreational play that will not be submitted to competitive ratings nor DUPR."
msgstr ""
"休闲比赛，不会提交至竞技评分系统和 DUPR。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:50
msgid "Results will be submitted to competitive ratings."
msgstr "比赛结果将提交至竞技评分系统。"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:81
msgid "select club"
msgstr "选择俱乐部"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:413
msgid "Select tags that best describe this event"
msgstr "选择最能描述这个活动的标签"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:52
msgid "Skills practice and drills focused on technique improvement"
msgstr "技能练习和专注于技术提高的训练"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:58
msgid ""
"This event is private. Please do not share this event without permission "
"from the organizer."
msgstr ""
"这个活动是私人活动。请勿在没有组织者许可的情况下分享这个活动。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:364
msgid "timezone"
msgstr "时区"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:310
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:79
msgid "title is required"
msgstr "必须填写标题"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:412
msgid "type of event"
msgstr "活动类型"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:40
msgid "Upper intermediate and above"
msgstr "中高级及以上"

#: src/components/organisms/EventFullNames.re.mjs:78
msgid "guest list"
msgstr "客人列表"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:55
msgid "{0} hours and {1} minutes"
msgstr "{0} 小时 {1} 分钟"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:78
msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:116
msgid "Unknown club"
msgstr "未知俱乐部"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:236
msgid "Unknown location"
msgstr "未知地点"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:258
msgid "joined from waitlist"
msgstr "从等待列表加入"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:252
msgid "joined the event"
msgstr "加入了活动"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:255
msgid "left the event"
msgstr "退出了活动"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:172
msgid "No activity yet"
msgstr "尚无活动"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:111
msgid "Status message"
msgstr "状态信息"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:118
msgid ""
"Type a status message for people to see... such as 'I will arrive at 19:00.'"
msgstr ""
"输入状态信息让大家看到...比如'我将于19:00到达'。"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:524
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:678
msgid "{0, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球员"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:516
msgid "{maxRsvps, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球员"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:628
msgid "{waitlistCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球员"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:92
msgid "Are you sure you want to remove this person from the event?"
msgstr "您确定要将这个人从活动中移除吗？"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:430
msgid "attendees"
msgstr "参与者"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:509
msgid "confirmed"
msgstr "已确认"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:607
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:659
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:709
msgid "load More"
msgstr "加载更多"

#: src/components/organisms/ViewerRsvpStatus.re.mjs:48
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:365
msgid "login to join the event"
msgstr "登录以加入活动"

#: src/components/molecules/LoginLink.re.mjs:28
#: src/components/molecules/LoginLink.re.mjs:32
msgid "login with Line"
msgstr "使用 Line 登录"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:79
msgid "Remove from event"
msgstr "从活动中移除"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:91
msgid "Remove this RSVP"
msgstr "移除此 RSVP"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:332
msgid "Required rating: {0} (DUPR {1})"
msgstr "最低评分要求：{0}（DUPR {1}）"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:544
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:554
msgid "spots available"
msgstr "可用位置"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:391
msgid ""
"This event is full, so leaving the event will give your spot to someone on "
"the waitlist. If you rejoin, you will join the waitlist. Are you sure you "
"want to leave this event?"
msgstr ""
"这个活动已满，所以退出活动将把您的位置给等待列表中的人。如果您再次加入，您将加入等待列表。您确定要退出这个活动吗？"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:390
msgid "You will lose your spot"
msgstr "您将失去您的位置"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:448
msgid "you're going :)"
msgstr "您将参加 :)"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:469
msgid "you're waitlisted :("
msgstr "您在等待列表中 :("

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:334
msgid ""
"Your rating {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) is too low. You will be placed in the "
"pending list until the rating limit is lowered. Please join another JPL "
"rated event to boost your rating."
msgstr ""
"您的评分 {0} ~ {1}（DUPR {2} ~ {3}）过低。您将被放在待审核列表中，直到评分限制降低。请参加其他 JPL 评级活动来提高您的评分。"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:462
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:416
msgid "Join Event"
msgstr "加入活动"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:430
msgid "Leave Event"
msgstr "退出活动"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:626
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:424
msgid "Login to Join"
msgstr "登录加入"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:517
msgid "No players yet"
msgstr "还没有球员"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:576
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:407
msgid "Rating Too Low"
msgstr "评分过低"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:440
msgid "RSVPs"
msgstr "报名"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:529
msgid "Waitlist"
msgstr "等待列表"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:394
msgid "...load past events"
msgstr "...加载历史活动"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:231
msgid "{0} private {shadowCountDesc} hidden"
msgstr "{0} 个私人 {shadowCountDesc} 已隐藏"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:200
msgid "{shadowCount, plural, one {event} other {events}}"
msgstr "活动"

#: src/components/organisms/Footer.re.mjs:19
msgid "copyright the racquet league contributors"
msgstr "版权所有 网球联盟贡献者"

#: src/components/molecules/LogoutLink.re.mjs:10
msgid "(logout)"
msgstr "（退出登录）"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:114
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:110
msgid "Find Games"
msgstr "寻找比赛"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:126
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:253
msgid "Open main menu"
msgstr "打开主菜单"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:200
msgid "Open user menu"
msgstr "打开用户菜单"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:206
#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:301
msgid "Profile picture"
msgstr "头像"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:106
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:175
#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:326
msgid "View notifications"
msgstr "查看通知"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:122
msgid "Your Profile"
msgstr "您的资料"

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:372
msgid "...load previous matches"
msgstr "...加载之前的比赛"

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:395
msgid "Load more matches..."
msgstr "加载更多比赛..."

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:292
msgid "Score:"
msgstr "比分："

#: src/components/organisms/Nav.re.mjs:98
msgid "racquet league"
msgstr "网球联盟"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:71
msgid "My Clubs"
msgstr "我的俱乐部"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:65
msgid "My Events"
msgstr "我的活动"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:77
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:278
msgid "...load higher rated players"
msgstr "...加载更高评分的球员"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:202
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:295
msgid "Load more players..."
msgstr "加载更多球员..."

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:204
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:547
msgid "+{0} more"
msgstr "+{0} 人"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:496
msgid "Going"
msgstr "将参加"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:424
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:438
msgid "RSVP"
msgstr "报名"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:516
msgid "Show all"
msgstr "查看全部"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:507
msgid "Show less"
msgstr "收起"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:419
msgid "You're Going"
msgstr "您将参加"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:416
msgid "You're Waitlisted"
msgstr "您在等待列表中"

#: src/components/organisms/SeekingPartnerInput.re.mjs:36
msgid "seeking a doubles partner"
msgstr "寻找双打搭档"

#: src/components/organisms/SeekingPartnerInput.re.mjs:41
msgid ""
"shows a badge next to your name in RSVP lists to tell people you are looking "
"for a partner"
msgstr "在 RSVP 列表中您的名字旁显示一个徽章，告诉别人您正在寻找搭档"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:69
msgid "change location"
msgstr "更改地点"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:53
msgid "choose the location where this event will be held."
msgstr "选择举办此活动的地点。"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:52
msgid "event location"
msgstr "活动地点"

#: src/components/organisms/SelectLocation.re.mjs:71
msgid "add new location"
msgstr "添加新地点"

#: src/components/organisms/SelectPlayersList.re.mjs:98
msgid "Match Count"
msgstr "比赛场次"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:201
msgid "biography"
msgstr "个人简介"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:166
msgid "details about yourself"
msgstr "关于您的详细信息"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:178
msgid "Doe John"
msgstr "张三"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:174
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:165
msgid "profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:176
msgid "Some events require your legal name as shown on an ID card."
msgstr "某些活动需要您的真实姓名，如身份证上所示。"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:204
msgid "tell us a little about yourself"
msgstr "简单介绍一下您自己"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:165
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:177
msgid "Are you sure you want to remove {0} from the club?"
msgstr "您确定要将 {0} 从俱乐部移除吗？"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:422
msgid "club not found"
msgstr "俱乐部未找到"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:402
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:351
msgid "No members found"
msgstr "未找到成员"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:174
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:176
msgid "Remove member?"
msgstr "移除成员？"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:203
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消申请"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:93
msgid "Click the link to select it for easy copying."
msgstr "点击链接选中以便复制。"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:193
msgid "Leave club"
msgstr "退出俱乐部"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:233
msgid "Manage Members"
msgstr "管理成员"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:221
msgid "Request to join"
msgstr "申请加入"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:75
msgid "Shareable Link"
msgstr "可分享链接"

#: src/components/pages/CreateClubEventsPage.re.mjs:60
msgid "club doesn't exist."
msgstr "俱乐部不存在。"

#: src/components/pages/CreateLocationEventPage.re.mjs:63
msgid "location doesn't exist."
msgstr "地点不存在。"

#: src/components/pages/DefaultLayout2.re.mjs:77
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: src/components/pages/DefaultLayout2.re.mjs:182
msgid "Racquet League"
msgstr "网球联盟"

#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:97
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:214
#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:286
msgid "pkuru"
msgstr "pkuru"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:29
msgid "Apple iCal"
msgstr "Apple iCal"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:283
msgid "cancel event"
msgstr "取消活动"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:266
msgid "edit event"
msgstr "编辑活动"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:367
msgid "event @"
msgstr "活动地点："

#: src/components/pages/Event.re.mjs:728
msgid "event doesn't exist"
msgstr "活动不存在"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:642
msgid "good luck, have fun"
msgstr "好运，玩得开心"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:34
msgid "Google Calendar"
msgstr "谷歌日历"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:434
msgid "hosted by {name}"
msgstr "由 {name} 主办"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:558
msgid "league"
msgstr "联盟"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:529
msgid "login to subscribe to {activityName} events"
msgstr "登录以订阅 {activityName} 活动"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:703
msgid "media"
msgstr "媒体"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:652
msgid "notes"
msgstr "备注"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:312
msgid ""
"showing up without permission may result in a ban for failing to follow "
"rules."
msgstr "未经许可出现可能会因违反规则而被禁止。"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:563
msgid "submit matches"
msgstr "提交比赛结果"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:112
msgid "subscribe to all {activityName} events"
msgstr "订阅所有 {activityName} 活动"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:87
msgid "sync calendar"
msgstr "同步日历"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:309
msgid ""
"this is a private event that requires membership with the club. To join this "
"club, please join a Japan Pickleball League event first to get a referral."
msgstr "这是一个需要俱乐部成员身份的私人活动。要加入此俱乐部，请先参加日本匹克球联盟活动以获取推荐。"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:272
msgid "uncancel event"
msgstr "取消取消活动"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:91
msgid "unsubscribe from {activityName} events"
msgstr "取消订阅 {activityName} 活动"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:316
msgid "view events"
msgstr "查看活动"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:104
msgid "you will receive email notifications for new events"
msgstr "您将收到新活动的邮件通知"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:228
msgid "Event not found"
msgstr "找不到活动"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:121
msgid "No event details provided."
msgstr "未提供活动详情。"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:124
msgid "No location details provided."
msgstr "未提供地点详情。"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:116
#: src/components/pages/Events.re.mjs:119
msgid "all events"
msgstr "所有活动"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:110
msgid "badminton events"
msgstr "羽毛球活动"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:179
msgid "include private"
msgstr "包含私人活动"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:113
msgid "pickleball events"
msgstr "匹克球活动"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:110
msgid ""
"By clicking on the Gear icon in the top left, you can go back to the start "
"screen. At the bottom of this screen will be the match history."
msgstr "通过点击左上角的齿轮图标，您可以返回开始界面。在此界面的底部将显示比赛历史。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:74
msgid "Checkin Screen"
msgstr "签到界面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:99
msgid "Editing Matches"
msgstr "编辑比赛"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:104
msgid "Entering Results"
msgstr "输入结果"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:120
msgid ""
"From the Queue screen you can select some players (highlighted in green) and "
"take some special actions for them such as creating a team, anti-team, or "
"setting their genders. The team feature is important if you have a group of "
"players (2 minimum) who always want to play together, often called a 'fixed-"
"pair.' The gender is important if you want to use the Gender-Mixed doubles "
"option when choosing matches."
msgstr "从队列界面您可以选择一些球员（绿色高亮显示）并为他们执行一些特殊操作，如创建队伍、反对队或设置他们的性别。如果您有一组总是想一起打球的球员（2人起），通常称为“固定搭档”，队伍功能很重要。如果您想在选择比赛时使用性别混合双打选项，性别设置很重要。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:89
msgid "Generating Draws"
msgstr "生成对阵"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:132
msgid "How to use FairPlay"
msgstr "如何使用 FairPlay"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:115
msgid ""
"If you enabled offline mode, you can go down this list and submit the "
"results to Pkuru.com. Simply tap on the match, then click on the Submit "
"button. Once the score shows 0 and 0 then it has successfully submitted. "
"This step is not necessary if you did not enable offline mode. In normal "
"Online Mode matches will be submitted as soon as you complete them from the "
"Matches screen."
msgstr "如果您启用了离线模式，您可以按照此列表将结果提交到 Pkuru.com。只需点击比赛，然后点击提交按钮。一旦分数显示为 0 和 0，表示已成功提交。如果您未启用离线模式，此步骤不必要。在正常的在线模式下，比赛将在您从比赛界面完成后立即提交。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:64
msgid "Launching FairPlay"
msgstr "启动 FairPlay"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:79
msgid "Manage Courts and Player Breaks"
msgstr "管理球场和球员休息"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:94
msgid "Matches Screen"
msgstr "比赛界面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:80
msgid ""
"On the bottom left you can select the number of courts under management by "
"the app. When it is set to a value greater than 0, the app will "
"automatically track the number of times everyone has played and determine "
"who should be taking a break. Players who should be taking a break will be "
"highlighted in yellow. This is a suggestion, so you can still tap on them to "
"select them for the next match."
msgstr "在左下角您可以选择应用程序管理的球场数量。当设置为大于 0 的值时，应用程序将自动跟踪每个人的比赛次数并确定谁应该休息。应该休息的球员将以黄色高亮显示。这只是一个建议，您仍可以点击他们选择下一场比赛。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:90
msgid ""
"Once at least 4 players are selected (highlighted in green) from the Queue "
"screen, you can generate draws with the blue button on the bottom right. The "
"system will generate all possible combinations of matches for the given "
"players based on the matchmaking strategy selected. Additionally it will "
"show you the relative 'quality' of the matches and sort them from highest to "
"lowest. Quality of the match means whether the match is going to be close or "
"one-sided. The green highlighted match at the top is the 'recommended match' "
"which uses some heuristics to select a match that balances quality while "
"avoiding repeated teams or matches. The list of matches will also highlight "
"previously played matches or pairs in yellow or red. This allows you as the "
"organizer to determine whether to avoid repeated matches. Use the blue "
"button to select a match which will then update the draws for the remaining "
"players that were selected. Keep selecting matches until all players are in "
"a match."
msgstr "从队列界面至少选择 4 名球员（绿色高亮显示）后，您可以使用右下角的蓝色按钮生成对阵。系统将根据所选的配对策略，为给定的球员生成所有可能的比赛组合。此外，它将显示比赛的相对“质量”并从高到低排序。比赛质量意味着比赛是否会非常接近或一边倒。顶部绿色高亮显示的比赛是“推荐比赛”，使用一些启发式方法来选择平衡质量同时避免重复团队或比赛的比赛。比赛列表还会以黄色或红色高亮显示以前打过的比赛或搭档。这允许您作为组织者决定是否避免重复比赛。使用蓝色按钮选择一场比赛，然后为剩余的被选中球员更新对阵。继续选择比赛直到所有球员都参与比赛。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:119
msgid "Player Options"
msgstr "球员选项"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:70
msgid ""
"Press the large blue button to launch the system. The 'Offline Mode' toggle "
"should be used if there is no internet connection or if you want to test the "
"system out without saving any results. In Offline mode, no submissions are "
"made to Pkuru.com and if you delete the matches or close the web page there "
"will be no permanent effects of your actions using the system. Additionally "
"this screen shows the relative strengths of the players and at the bottom of "
"the page there is a history of all the matches played."
msgstr "按下大蓝色按钮启动系统。如果没有互联网连接或您想在不保存任何结果的情况下测试系统，应使用“离线模式”切换。在离线模式下，不会向 Pkuru.com 提交任何信息，如果您删除比赛或关闭网页，您使用系统的操作将不会有永久影响。此外，此界面显示球员的相对实力，在页面底部有所有已进行比赛的历史记录。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:84
msgid "Queue Screen"
msgstr "队列界面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:69
msgid "Start Screen"
msgstr "开始界面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:105
msgid ""
"Tapping on the names on the left side can select the winner without entering "
"scores. Optionally, the exact score can be entered into the number field on "
"the right side of each match. Once the green border is around the winner, "
"the entry is complete and you can leave it as it is. Once results are "
"entered for all matches, you can use the blue button on the bottom right to "
"submit all the results at once.If you enabled offline mode, no results are "
"submitted to Pkuru.com, but ratings will still be updated locally on your "
"device. Additionally the predicted winner is shown in the red bar at the "
"bottom."
msgstr "点击左侧的姓名可以在不输入分数的情况下选择胜者。可选地，在每场比赛右侧的数字字段中输入确切分数。一旦胜者周围有绿色边框，输入就完成了，您可以保持原样。一旦所有比赛的结果都输入完毕，您可以使用右下角的蓝色按钮一次性提交所有结果。如果您启用了离线模式，结果不会提交到 Pkuru.com，但评分仍将在您的设备上本地更新。此外，底部的红色条中显示预测胜者。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:65
msgid ""
"The FairPlay system can be launched from any event page on Pkuru.com. The "
"system will automatically load all signed up players, including those in the "
"waitlist. Players who did not join the event can be added as a guest, but "
"their ratings and results cannot be saved to Pkuru.com."
msgstr "FairPlay 系统可以从 Pkuru.com 上的任何活动页面启动。系统将自动加载所有已报名的球员，包括那些在等待列表中的。未加入活动的球员可以作为客人添加，但他们的评分和结果无法保存到 Pkuru.com。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:100
msgid ""
"The handlebars on the left side of each name can be used to drag and drop "
"the players into a different match or re-arrange the teams. If you press the "
"Enter Score button you can select the winner and/or enter the score. If you "
"want to cancel the match you can press the '...' button."
msgstr "每个名字左侧的手柄可用于拖放球员到不同的比赛或重新安排团队。如果您按下输入分数按钮，您可以选择获胜者和/或输入分数。如果您想取消比赛，您可以按下“...”按钮。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:85
msgid ""
"The second screen is the Queue screen. This is where you can select players "
"who want to play a match. On the bottom is a button to queue all players. "
"This button will automatically select everyone and exclude the players who "
"should be on break (highlighted in yellow). If you play matches in timed "
"rounds, this is an easy way to select everyone who should participate in the "
"next round of matches."
msgstr "第二个界面是队列界面。这是您可以选择想要比赛的球员的地方。底部有一个将所有球员加入队列的按钮。此按钮将自动选择所有人并排除那些应该休息的球员（黄色高亮显示）。如果您在定时轮次中进行比赛，这是选择所有应该参与下一轮比赛的人的简单方法。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:75
msgid ""
"The system is composed of 3 main screns. The first is the checkin screen "
"where you can enable/disable players for the session. Tap on a player's name "
"to check them in. Green means the player is checked in. Check a player in if "
"they are ready to play, and check them out if they are leaving early. If a "
"player wants to take a break and it's not their turn yet, it's easiest to "
"check them out and then check them back in next round."
msgstr "系统由 3 个主要界面组成。第一个是签到界面，您可以在此启用/禁用球员参与会话。点击球员的名字进行签到。绿色表示球员已签到。如果球员准备好比赛就签到，如果他们要提早离开就签退。如果球员想要休息但还轮不到他们，最简单的方法是签退他们，然后在下一轮再签到。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:95
msgid ""
"The third and final screen shows the active matches that are being played. "
"The ordering of the teams is randomized, so you can use this to determine "
"the serving team (usually the team on top)."
msgstr "第三个也是最后一个界面显示正在进行的活跃比赛。团队的顺序是随机的，所以您可以用此来确定发球团队（通常是上方的团队）。"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:33
msgid "Find League Games"
msgstr "查找联盟比赛"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:30
msgid ""
"To participate in the league and win prizes, please join the league events."
msgstr "要参加联盟并赢取奖品，请加入联盟活动。"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:24
msgid "Where to Play"
msgstr "哪里可以打球"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:40
msgid "About the League"
msgstr "关于联盟"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:51
msgid ""
"Ratings are assigned to individual players just by playing doubles games, "
"even with different partners each game. For doubles ratings we use OpenSkill "
"(a derivative of TrueSkill), and for singles ratings we use Glicko2."
msgstr "通过打双打比赛，即使每场搭档不同，球员也会获得个人评分。双打评分使用 OpenSkill（TrueSkill 的衣生系统），单打评分使用 Glicko2。"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:29
msgid ""
"The Japan Pickleball League is an open-source non-profit project to help "
"improve the quality of community recreational pickleball games and events."
msgstr "日本匹克球联盟是一个开源非营利项目，旨在提高社区休闲匹克球比赛和活动的质量。"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:22
msgid ""
"The Tokyo Badminton League is an open-source non-profit project to help "
"improve the quality of community recreational pickleball games and events."
msgstr "东京羽毛球联盟是一个开源非营利项目，旨在提高社区休闲羽毛球比赛和活动的质量。"

#: src/components/pages/LeagueEventPage.re.mjs:80
msgid "Loading matches..."
msgstr "加载比赛..."

#: src/components/pages/LeagueEventPage.re.mjs:96
msgid "please login before managing the session"
msgstr "管理会话前请登录"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:122
msgid "japan pickle league"
msgstr "日本匹克球联盟"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:58
msgid "Mach 2 Forza Paddle"
msgstr "Mach 2 Forza 球拍"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:64
msgid "Multiple colors available."
msgstr "多色可选。"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:31
msgid "Next Prize: September 10"
msgstr "下一个奖品：9月10日"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:35
msgid ""
"This prize will be awarded to the top male and female players on this day."
msgstr "此奖品将在这一天颁发给最优秀的男性和女性球员。"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:112
msgid "Tokyo Badminton League"
msgstr "东京羽毛球联盟"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:130
msgid "volair pickleball"
msgstr "Volair 匹克球"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:85
msgid "Estimated DUPR"
msgstr "预估 DUPR"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:185
msgid "Loading rankings..."
msgstr "加载排名..."

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:102
#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:159
msgid "Player Profile Page"
msgstr "球员资料页面"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:202
#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:210
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:51
#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:52
msgid "Competitive Doubles"
msgstr "竞技双打"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:112
msgid ""
"Play doubles games with different partners and receive an individual rating. "
"Prizes are awarded monthly to top players."
msgstr "与不同的搭档进行双打比赛，获得个人评分。每月向最优秀的球员颁发奖品。"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:51
msgid "Recreational Doubles"
msgstr "休闲双打"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:117
msgid "To participate, please join the events here:"
msgstr "要参与，请在此加入活动："

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:92
msgid "View My Profile"
msgstr "查看我的资料"

#: src/components/pages/LocationPage.re.mjs:68
msgid "page not found"
msgstr "找不到页面"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:33
msgid "are you in a private browsing mode?"
msgstr "您在使用私人浏览模式吗？"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:27
msgid "login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:37
msgid ""
"please try again outside of private browsing as it can interfere with Line "
"login. if the problem persists, you can try the safe-mode login button below."
msgstr "请在私人浏览模式之外重新尝试，因为它可能会干扰 Line 登录。如果问题仍然存在，您可以尝试下面的安全模式登录按钮。"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:41
msgid "safe-mode login with Line"
msgstr "使用 Line 安全模式登录"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:88
msgid "cancel login"
msgstr "取消登录"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:63
msgid "display name"
msgstr "显示名称"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:43
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:54
msgid "event organizers and other users cannot view your email"
msgstr "活动组织者和其他用户无法查看您的邮箱"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:50
msgid "notification of updates or cancellations to events (you can opt out)"
msgstr "活动更新或取消通知（您可以选择退出）"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:31
msgid "privacy disclosure"
msgstr "隐私声明"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:71
msgid "profile picture"
msgstr "头像"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:67
#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:75
msgid "publicly displayed on event attendance lists"
msgstr "在活动参与者列表中公开显示"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:37
msgid "we will collect the following information from your Line account"
msgstr "我们将从您的 Line 账户中收集以下信息"

#: src/components/pages/NotFound.re.mjs:14
msgid "page not found."
msgstr "找不到页面。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:208
msgid ""
"As mentioned above, public games are not really a thing in Japan. However, "
"you can find some public games on the home page of this website. They will "
"tend to be full with a waitlist so just join the waitlist and cross your "
"fingers. 5-6 spots tend to open up the day of the event as people cancel "
"last minute."
msgstr "如上所述，公开比赛在日本并不常见。但是，您可以在此网站的主页上找到一些公开比赛。它们通常会满员并有等待列表，所以只需加入等待列表并祈祷好运。通常在活动当天会有5-6个位置，因为人们会在最后一分钟取消。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:36
msgid "Book a court and find the players yourself."
msgstr "自己预订球场并找到球员。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:69
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:98
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:127
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:156
msgid "Book the Court"
msgstr "预订球场"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:149
msgid "Create an Event at Hilton Tokyo Tennis Courts"
msgstr "在东京希尔顿网球场创建活动"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:62
msgid "Create an Event at KPI Park"
msgstr "在 KPI 公园创建活动"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:176
msgid ""
"Create an event at one of the locations above (use the buttons above). Make "
"the event public so people can join you."
msgstr "在上述位置之一创建活动（使用上面的按钮）。请将活动设为公开，这样别人就可以加入您。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:91
msgid "Create an Event at Pacific Pickle Club"
msgstr "在太平洋匹克球俱乐部创建活动"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:120
msgid "Create an Event at Tokyo Tower Pickleball"
msgstr "在东京塔匹克球创建活动"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:139
msgid "Hilton Tokyo Tennis Courts (painted lines)"
msgstr "东京希尔顿网球场（已绘制线条）"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:170
msgid "How to Find Players in Tokyo"
msgstr "如何在东京找到球员"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:204
msgid "How to Find Public Games"
msgstr "如何找到公开比赛"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:19
msgid "How to Play Pickleball in Tokyo"
msgstr "如何在东京打匹克球"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:23
msgid ""
"Japan does not really have public drop in courts or games. Most pickleball "
"games happen indoors at community center and school gymnasiums (multi-use "
"gyms) or on private tennis/pickleball courts and these all require "
"reservations for court time, or reservations to join the events. Many of the "
"public facilities do not allow groups to advertise to the public, which "
"makes it difficult for new players or visitors to drop in on sessions."
msgstr "日本并没有真正的公共直接参与的球场或比赛。大多数匹克球比赛在社区中心和学校体育馆（多功能体育馆）的室内举行，或在私人网球/匹克球场举行，这些都需要预订球场时间或预订加入活动。许多公共设施不允许团体向公众做广告，这使得新球员或访问者难以直接参加活动。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:33
msgid ""
"Join any public events on Pkuru.com (this website). If you find an event "
"without the 'lock' icon and which has a join button, then you can join."
msgstr "加入 Pkuru.com（此网站）上的任何公开活动。如果您找到一个没有“锁”图标并且有加入按钮的活动，那么您就可以加入。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:52
msgid "KPI Park in Kanagawa/Yokohama"
msgstr "神奈川/横浜的 KPI 公园"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:39
msgid "Message @japanpickle on Instagram for referrals or questions"
msgstr "在 Instagram 上给 @japanpickle 发私信进行推荐或提问"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:81
msgid "Pacific Pickle Club at Ariake"
msgstr "有明的太平洋匹克球俱乐部"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:217
msgid ""
"Please do not show up to any events without permission and only if you are "
"in the confirmed going list. Indoor events always require a set of clean "
"indoor only court shoes. They are really serious about this stuff in Japan."
msgstr ""
"请不要在未经允许的情况下出现在任何活动中，只有在您在确认参加名单中才可以。室内活动始终需要一双干净的室内专用球鞋。在日本，他们对这些事情非常认真。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:191
msgid "Post it to the JPAA group on Facebook (mostly Japanese)"
msgstr "发布到 Facebook 上的 JPAA 群组（主要使用日语）"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:180
msgid "Post it to the Yokosuka (US navy base) pickleball group on Facebook:"
msgstr "发布到 Facebook 上的横须贺（美国海军基地）匹克球群组："

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:27
msgid ""
"So, how can one play pickleball in Tokyo then as a tourist, recent "
"transplant, or a beginner?"
msgstr "那么，作为游客、新搬来的人或初学者，在东京怎么打匹克球呢？"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:212
msgid ""
"Some events are restricted by level. If you are restricted, just type in "
"your DUPR rating as a comment with your RSVP."
msgstr "某些活动有等级限制。如果您受到限制，只需在 RSVP 时在评论中输入您的 DUPR 评分即可。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:54
msgid ""
"The courts require reservations but there are 10 courts and it's generally "
"available last minute. Therefore you can book the courts just-in-time once "
"you've already gathered the players."
msgstr "球场需要预订，但有 10 个球场，通常可以最后一分钟使用。因此，一旦您已经聚集了球员，您可以及时预订球场。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:83
msgid ""
"The courts require reservations but there are only 2 courts so you will need "
"to book in advance. They also hold open play sessions but the level may be "
"low to complete beginner."
msgstr ""
"球场需要预订，但只有2个球场，所以您需要提前预订。他们也举办公开比赛，但水平可能是低到完全初学者。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:110
msgid "Tokyo Tower Pickleball"
msgstr "东京塔匹克球"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:112
msgid "Two courts are available. Conditions may be windy."
msgstr "有两个球场可用。条件可能有风。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:141
msgid ""
"Two courts are available. More expensive than other courts and the "
"conditions can be windy."
msgstr ""
"有两个球场可用。比其他球场更贵，条件可能有风。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:45
msgid "Where to Book Courts in Tokyo"
msgstr "在东京哪里预订球场"

#: src/components/pages/UpdateEventPage.re.mjs:63
msgid "Event or Location doesn't exist."
msgstr "活动或地点不存在。"

#: src/components/pages/ViewerClubsPage.re.mjs:73
msgid "my clubs"
msgstr "我的俱乐部"

#: src/components/pages/ViewerClubsPage.re.mjs:95
msgid "You are not an admin of any clubs."
msgstr "您不是任何俱乐部的管理员。"

#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:59
#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:83
msgid "my events"
msgstr "我的活动"

#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:65
msgid "public events"
msgstr "公开活动"
